新東其實有PlanB

呂智恆咁都輸

新東選民唯一挽救方式係

投冇參加初選嘅熱狗黃兆健lol

本土派都要識分票

大埔墟鐵路站 A 出口對出的「連儂隧道」最具規模，黃兆健是大埔街坊，長時間留守連儂隧道內，向外間公布連儂隧道最新情況，並為在場人士提供支援。

7月11日晚上7時56分，有市民欲破壊「連儂隧道」，其後與在場反修例市民口角及發生肢體衝突。其中一名上前阻止的男子被打傷，黃兆健跟進事件，男子送院檢查後證實手臂骨折。涉事者則逃離現場。